今日想同大家分享一個又柒又可悲既故事

我

行撚柒開啦

我先係

好寫實好動人

Thx

我既人生連編成故事既價值都冇